너 라면 특이하게 잘 끓이는구나? 어디서 배운 솜씨냐?
제가 연구한거에요. 일명 부영이표 콩나물 라면요. 매운 땡초 팍팍 썰어넣고 콩나물 넣고 끓이면 해장에 최고에요. 맛있죠?
너 음식 하나는 잘하는구나.
넌 이 오빠가 그리 좋으냐?
예.
오빠 좋으면 공부 열심히 하거라. 저 책, 갖구가라.  일부러 너땜에 거금 투자해 샀다.
책 말고 딴거 사주지.
뭐?
아, 아니에요.
무조건 많이 읽어라. 학원도 열심히 다니고 언니 실망시키지 않게 공부하거라. 안하면 다신 너 안만난다. 약속해라. 
일등 하란말 아니다. 최소한 중간정돈 해야지. 거의 꼴찌라는게 말이 되느냐? 나 공부 못하는 애 싫다.
 알았어요.
설거지는 내가 할테니 넌 얼른 책 갖구가서 집에 가거라. 앞으로 여기오면 음식은 내가 하고 공부는 니가 해라. 알았느냐?
예. 근데 오빠 음식 못하잖아요.
자취한지 몇년인데 그걸 못하겠느냐. 솔직히 너보다 잘한다.
근데 왜 못하는척 하셨어요?
그거야....어허, 너무 깊은건 묻지마라. 일어나거라. 바래다 줄테니.
설거지,
됐고. 오늘부터 공부에 열중하거라.
